衛詩雅入黎say個hi

講起每個月收入得幾千蚊既日子，傷心到喊

連登開始討論你啦

hi

無用,要屌先紅

其實幾靚女

算唔算乞錢
不過唔緊要
我比

還返三個半比我！！

入黎比hand

嫁俾我咪得囉 咁屋企人就唔洗擔心